[硬件撚] 砌女求意見

3萬budget砌黎做data analysis
我求其整左條list出黎想有咁多ram得咁多ram
有無ching指點下

ASUS ROG Crosshair VIII Formula
AMD 5950X
Ram 128 GB DDR4-3200 (e.g. DDR4-3200MHz CL16-18-18-38 1.35V)
AMD Radeon™ RX 6900 XT
SSD 4TB
火牛？未知

咁list

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 9 5950X
價錢：$7,699

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Formula X570 ATX
價錢：$3,970

2 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-64GTZN
價錢：$5,180

2 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$6,398

1 x (預訂) ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3080 OC Edition 10GB GDDR6X
價錢：$8,299

1 x Seasonic Prime Ultra Platinum 1000W 80 Plus Platinum Full Modular
價錢：$1,749

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $36,024

張3080用黎計價錢

有無高見

唔砌自組水用咩formula

?